又病啦屌你老母

時凍時熱真係好撚on9

J 小 D

以前一星期3-4次，依家一星期一次

渣ga 一日一j都無病無痛 身體健康

咳左成個星期 大既咳到肺癆了

我都係咳 屋企人輪流咳，成屋好返又到我

耐唔耐病好過一年病得兩次
仲要每次病到得返半條人命

病真係好撚辛苦呀屌

利申:依加頭痛同發冷

病撚左成個月 頭痛左成個月